大家覺得呢位韓國idol rapper實力如何？

勁
廢

聽完 覺得佢好勁

NCT Mark食屎狗

岩聽！
做個朋友

呢位"rapper"點解今日無去exo前輩演唱會既？

推

又聽左一次